點樣暗示俾manager知夠鐘 review人工

就黎番左一年啦, 眼見身邊同事做夠一年, manager都冇表示話幫手request hr review salary,心諗, 仆街 呢d野都走尻我地數 有咩方法可以暗示? 親口問manager又鑑介

利伸:唔係細公司